{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702394",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "장독대"
    },
    "text": "かめ置き場 (장독대)\\n\n慶尚北道慶州市馬洞565\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 09:00 ~ 21:00 , 名節 , 180席/部屋:6個 , 国産豆で直接浮かべたチョングッチャンとおいしそうな10種類ほどのおかずが一膳いっぱいに並ぶ甕台は慶州で有名なグルメ店として知られている。 ここは多数のテレビ番組にも出演し、その味を認められたところだ。 清潔で広い内部はリラックスした雰囲気を造成し、団体の集まりや家族の集まりに最適だ。 特にボリュームたっぷりでおいしいカルビチムはここの代表メニューで、真心を込めて作ったトッカルビも多くの人に人気がある。 また、従業員の親切で豊かな人情が感じられる場所である。 従って、かめ置き場をおすすめしたい。",
    "QA": [
        {
            "question": "かめ置き場はどこにありますか？",
            "answer": "かめ置き場は慶尚北道慶州市馬洞にあります。"
        },
        {
            "question": "かめ置き場で提供される料理は何ですか？",
            "answer": "かめ置き場では一般的な韓国料理が提供されます。特に甕台は有名で、国産豆で直接浮かべたチョングッチャンとおいしそうな10種類ほどのおかずが一膳いっぱいに並びます。"
        },
        {
            "question": "かめ置き場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "かめ置き場の営業時間は午前9時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "かめ置き場は何席ありますか？",
            "answer": "かめ置き場には180席あります。部屋も6個あります。"
        },
        {
            "question": "かめ置き場はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "かめ置き場は清潔で広い内部で、リラックスした雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "かめ置き場の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "かめ置き場の代表メニューはボリュームたっぷりでおいしいカルビチムです。また、トッカルビも人気があります。"
        },
        {
            "question": "かめ置き場は団体の集まりや家族の集まりに適していますか？",
            "answer": "はい、かめ置き場は団体の集まりや家族の集まりに最適です。"
        },
        {
            "question": "かめ置き場の従業員の対応はどうですか？",
            "answer": "かめ置き場の従業員は親切で豊かな人情が感じられると評判です。"
        },
        {
            "question": "かめ置き場はテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、かめ置き場は多数のテレビ番組に出演しています。"
        },
        {
            "question": "かめ置き場は慶州で有名なグルメ店ですか？",
            "answer": "はい、かめ置き場は慶州で有名なグルメ店として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 404
    }
}